有冇mini speaker推介？

張枱冇位

無位到咩程度？有無圖

JBL go2 ,.插3.5mm

用緊Bose
出國都帶埋佢

budget幾多？

genelec 8010

Bose soundlink mini 2

真係左右無位既
Mon底擺條 sound bar都夠用啦

google nest mini 低價藍牙喇叭，體驗smart home生活

巴打 想問下 8010/8020 同 iloud 你會點揀

sound bar 有冇推介？

ik iloud micro

iloud, 唔洗問.

有冇得解釋下
睇緊有乜喇叭好買 完全新手

dsp correct 晒單元唔平直既地方
重有相位都 correct 埋
再boost 埋啲低音出嚟
所以比其他無dsp 既聽感好好多

genelec. 我老餅 貪佢夠經典 made in finland. 唔會咁快又想upgrade.

ikmulti - 好多好reviews ，抵玩細 3 ways. 但我用過佢地irig ， 牌子質感有代改善.

因為近排睇過kef egg duo
問其他人意思好似好壞都係一半半左右

2.0 mini speaker 最好係邊隻
$1000樓下

Marshell STOCKWELL II

Bose

creative t30

有冇再細啲？

t12 t15 t20

原來重有t10

Sonodyne SRP 350，荃灣有得試

有冇speaker仲細過creative pebble 2.0??